中國留美賓州大學生下毒害黑人室友

楊姓中國留學生涉嫌毒害室友遭警方法辦。

美國一名中國留學生昨日向警方自首，坦承自己在非裔室友的飲料和食物裡摻入有毒化學物。該名男子犯案動機不明，但他曾在室友座位上刻著種族歧視字眼，已被警方以「種族威脅罪」法辦。

22歲的楊宇凱（Yukai Yang，音譯）原是賓州理海大學的國際交換生，主攻化學。他今年5月因涉嫌恐嚇非裔室友、22歲羅亞爾（Juwan Royal）而遭警方調查送辦。據悉，楊宇凱曾在羅亞爾書桌刻上「黑鬼」字樣，並進行一系列破壞舉動。但警方同時也秘密調查，羅亞爾今年出現的神祕中毒現象是否與楊男有關。

羅亞爾向警方表示，他2月時喝下房間內的一瓶水後喉嚨出現灼熱感，3月起更是莫名出現暈眩、嘔吐、不自主顫抖等現象，就醫後醫師為其抽血發現他血液中出現化學物「鉈」（thallium）。

眼見行跡就要敗露，楊宇凱昨日向警方自首他就是下毒兇手。但他自稱當初購入「鉈」是為了考試成績太差而自殘。警方表示，楊宇凱涉嫌在羅亞爾放在冰箱內的食物中摻入無色無味的「鉈」，慢慢毒害他。而羅亞爾得知害他的是楊男時感到非常驚訝，因為他一直以為兩人的室友關係還算良好。

個標題應該點斷句

第一眼睇咗做大學生賓州下毒

中國留美,賓州大,學生下毒,害黑人室友

賓州厲害大學

@48

而羅亞爾得知害他的是楊男時感到非常驚訝，因為他一直以為兩人的室友關係還算良好

中國留 美賓州大學生 下毒害 黑人室友

中國 留美賓州 大學生 下毒害 黑人室友

中國 留美賓州 大學 生下毒 害黑人室友

又係蚑那賤種

支那賤蝗

連登仔

中國留美大學生 賓州下毒害黑人室友

鉈中毒 大陸有單懸案好出名

中國留 美賓州大學 生下 毒害黑人 室友

個意思又通

支那賤種咪一樣咁racist

係咪屌過佢屎忽然後以為佢好爽？

中國留美 賓州大 學生下毒害黑人室友

中國留美大學 生賓州下毒 害黑人室友

Ching Chong vs ni🅱️🅱️a